一起身大叫武漢萬歲展開美好一天

老隨認同

不喊中國武漢是搞武獨